G片公司喜歡把明星男優包裝成直男, 網友爆原因

問: 為什麼G片公司喜歡把明星男優包裝成直男?

答: 因為G片的塑造是一套很複雜的流程, 只要不是免洗的演員，是公司想要好好栽培的好貨, G片公司一定有這樣的塑造明星流程順序：

1.男優第一次出場，表現出一副完全沒有經驗的青澀樣子，從身體探索與開發開始，嘗試第一次被男人口交、被男人打槍、被男人舔肛

2.嘗試第一次幹男人，也是好青澀的樣子

3.第一次被幹，全身敏感、痛又必須忍住，到最後終於有點體會到快感

4.開始玩3P、開始熟練的被幹或幹人

5.挑戰野外、多P、輕度SM

6.被鬼畜輪姦、大量顏射，整個大崩壞變成肉便器
然後掰掰～退出G片界

所以這就是為什麼G片公司要把優質好貨全部都包裝成直男
因為這樣的話，觀眾才會相信螢幕上他是第一次被男人碰,表現出青澀、痛苦、忍不住的樣子

但菊池裕也應該真係直

seed or mother

咁少圖

or daddy

好多都係同集團鴨店度返工

第6係咪指extra legend 好耐冇出過

[img]

好正啊

求 link

咁先係架嘛大佬

真係同一個人？

More

正到

兩個男優都好正

樓主>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>弱德爾人

seed 呢

Seed

弱德啲仔好樣衰

整日都冇圖出
已經unfollow左佢

男的也好 不會懷孕

又要打J
又要打J 又要打J
又要打J 又要打J 又要打J
又要打J 又要打J
又要打J 又要打J

原來係咁

上面嗰個叫咩名

結論：gay登仔好適合做男優

有碼不了

吾係基
但睇哂啲gif

有碼冇性趣

每個巴打都係隱基

通常skip晒1至5
直接睇6

6.被鬼畜輪姦、大量顏射，整個大崩壞變成肉便器

cls基po又上熱門

高質post
又學到野

佢真係好靚仔

合格嘅gay po

有冇多啲gif

好想69

佢未到肉便器走quit咗

但係我未見過gif圖呢套，呢套好似特別靚仔

呢個po 高汁要推

陰公 最大尺度果段片都係假鳩屌屎眼

有冇人同我一樣鍾意睇coat d片

我鐘意睇trance
Coat 果啲仔仔偏瘦

我鍾意睇coat d 仔 白白淨淨 瘦底大屌
bad boy feel

Trance啲人似素人 代入感大啲

我係覺得trance 啲仔好似大隻啲

搵到seed了

share

呢度究竟係基佬多定係女多

....點解咁多人討論，有啲巴打仲要噏得出男優名....
都係吉村卓東尼大木好睇啲

引L晒d hehe出嚟

連登基佬多過女

對連登好陌生

以前d hehe係俾人屌到摺埋

extra legend好好睇
仲有brave系列仲狼死
黑房輪姦

唔同啦 胸肌一個圓形一個方型

好撚正呀屌

係佢黎

女朋友問我睇咩post睇到扯旗

嗚啊

原來office 互屌

係睇都睇武田大樹啦
勁靚仔 有拍過啲直仔av 畀gay 睇

有女優被誘騙，可能都有男優以為拍男女AV點知拍咗男男

好耐好耐

詠真 彈出彈入周圍走

安藤都唔差 巨根樣又夠猥瑣

以前coat好高汁近排反而trance好睇啲

第一日上連登？

颯大2 新片乍wor

上年香港去日本拍嗰個收咗山未？

詠真之前暴肥，希望而家瘦返d
我自己中意佢喺hunk嗰啲片多過coat, coat嗰d佢都唔投入嘅，比鬼壓咁款

嗄 邊位吖

呀vincent而家玩增肥增到走晒樣

屌

俾女朋友發現我睇左呢個post

又幾正

yrance好睇啲+1

trance

trance 套套加條女 除左3p劇情 巨根系列

有無巴打推介下小白臉男優，最好唔好太大隻，比人姦到射果種

利申非基，最憎基佬，但想見識下

修矢

武尊

你唔知我來頭 哈 大家都性福無邊

修身成功

你奶頭係咩，有冇得奶下

（離題）鐘意睇HIROKI

都唔知點解要禁入黎
利申唔是gay

留名，少啲人再睇

都係exfeed d運動仔仔最正

嘩 好耐啦呢件

睇身型 無咩大抽仔仔

暫時未有新少少嘅係睇得上眼

好大支

勁鍾意修矢
睇得又叫得

呢個無左影 慢慢調教變左淫零

求番號

一次過出四五套片應該抖下先啦
佢排腹肌真係好好J

有冇人知點樣睇BOYSTUDIO啲片
我覺得佢地啲直男係數一數二咁正

佢真係好正
Hiroki係top 5，重有蓮，健成同杉浦蓮

想睇6
有冇推薦

直撚頭全球最大啦屌
成人台無人講女下下都HEHE post

如果蓮 健成無俾人起底 而家好紅

好慘，人哋都係靠自己身體賺錢

呢套又咩名

修矢 修長身 加上大龜頭又粗
樣係差少少 純just body

HIROKI 太瘦

黑衫 童顏大屌....阿須加

我覺得啱啱好
太大隻或者再瘦我又唔鐘意

有傳佢同胞 內地人 係咪流料

樣幾cute喎

thx 呀

修矢

你唔好咁破壞我性幻想喎

傳....聞

日本啲gv真係好正，好想飛去同佢哋拍

Gay片有無東京熱？

20cm 係咪中輻射

動L 動L

g bot呢一類 好多台灣仔

居然冇恐同撚入場

back sniper grand slam

清你好熟悉

Trance video

修矢真係好入戲

阿須加同清武近排最正

會不會落藥呢

咩藥

好大碌呀 有冇seed

有冇多d

無理由 拍完一套 個樣變得咁淫 插到開左竅
反差咁大

死魚你都岩

種子定老豆?

Chuck好正

一同看 javgayplus

安藤

有冇番號

日本啲gv 可以點買 好似要日本信用卡先得??
咁新要等一排先有seed

荃灣？！

WEWEDV535] ONLY SHINING STAR SEI

6 .coat extra legend系列 拍完就退出

back sniper 012

成日都覺得coat啲情節唔夠淫

嘩 彼一大班人輪住砌 再 圍住射

ig？

其他廠會有啲古靈精怪劇情
coat睇得多就好公式咁拍

連登真係好多gay佬

近幾期babylon 嘩 好似圍威喂 砌砌砌

搵代購
vpn都無用，要有日本電話驗證

樣打哂格無癮

第一頁咪同你講左係扮架囉

而家先知

如果係gay既一早屌人/屌人好耐

好正

唔同
第一張台灣人

ig:ho_man_tsui

人瘦屌大

嘩煲劇咩

上完磅cut返姐，但原來瘦返靚仔咁多

雖然之前Bulk緊都唔差
但而家修完身正好多

原來有依件事...好鍾意蓮啲片

唔小心追哂

係平時唔知邊個係gay 你先覺得多

係啊呢套好正偷睇佢沖涼嗰幕已經射左

係，原來差咁遠

好多 hehe/bi 都睇唔出佢係出街唔覺
嚟左呢到冇左形象概負擔味可以做返自己
不過表現得出嚟9成9都係

Asuka真係好撚正

[

有幅死左圖

大成幾似 陳家樂

個1係邊個？

想知咩事

成日睇呢個1仔

想知佢地俾人起咩底

第一幅有冇seed

我好好奇到底男優拍一套GV 多唔多錢, 本身係唔係直男黎

大成明明同朱鑑然倒模一樣

痴撚線 連登原來真係咁多gay

你睇左標題click入黎所以你都係

咪健成

比人屌到面紅紅好可愛

修矢好假
但條野

我係個淫零都想畀佢屌

睇上幾頁

好似birth 健成 不記得 vol.1定2

起底咩事？

tks22

好想俾佢屌，日日j佢啲片

我記得好似有人爆過佢真名

健成排球隊 蓮好似體育教師

約睇樓

試大床

好鍾意第一套個老師

你係淫零

我出番去先....

直到全部女片

你未睇gv前，因為你未遇到你覺得正既男優
等下，好快你都會睇架啦

左邊係100毛個龍志權？

比人發現佢本宮同讀的大學
搵到佢做左大學宣傳雜誌的封面
大學排球隊的相

健成真係好靚仔
靚仔過好多香港男明星

化妝即

仲有羽目白武

好鍾意河內慎二 好似改咗名叫泰治
但好似收咗山

教拳 兼youtuber

見到佢佢ig
教泰拳

呢件中年發福 照keyword search 咩片都照人妖都去馬

仲有修平都好正

有冇人睇過栗原獎太

超正
噴精好似水龍頭咁噴

好想比佢瘋狂中出

呢個係正
但好似係拍左一套咁大把

ching好似死圖

個樣好似有個拍電子產品既youtuber

依個賣飛佛嚟

阿叔咁既樣......

想做1仔

超鍾意佢

有兩套

Bravo個Yutaro 最正

修平好似得一套係俾人屌
而家尺度大左，終於肯屌仔

型啫 唔係靚仔 佢好方好凸腮骨

第一幅好正個胸

五官都好好睇wo

其實如果好多錢收都有興趣

來回快感 痛苦之間

咁就浪費左個AC

人類總要重覆

omg

一早有啦

排球仔仔

Link?

第一張唔同人喎 咁瘦嘅

健成明星樣

頭三張有冇seed

btw 佢拍男男個樣
真係好似不情不願咁
佢似真直男

鑊撈嘅樣 死魚眼

連登咁多gay佬

Link？

好想奶佢腹肌

吖 個排朱古力 用佢死魚眼 屌死我

有冇線上source?

呢招1仔好好臂力

1003 唯人 1004武志

第一幅咩冧把？

呀

慎二 同敦志 都好死魚FEEL ，不過慎二個body 正

呢啲點氹人地拍。
本身都有啲知名度

好似g@mes virtual date 系列 vol.23 遼介（健吾）

非gay但係睇到扯咗cls

射左未

lm

其實有冇睇老年人G片? 唔知個理男優會唔會好多錢拍一集

第2張男優叫咩名？

trance 採集 Part.82 青木圭太

好想含

trance 採集 Part.82 青木圭太

羽目白武 身材最正時期 綁住坐爆佢

coat以前拍落唔差 呢的珍寶腸私底下拍片交學費

屌 我睇左咩 最痴線係留言 真係有基巴連名都講得出

嘿 教你入坑

不了 thx

好恐怖，呢個po又推返上黎

腰力緊要多

吖 好想要

有無人整返個gv討論post

有冇人整....唷

撐到開哂 紅卜卜

你開

開0係邊個台 賈兄

仲有咩台

who

哂番號嚟 冇得 download 😶

GT-1848] NATSUKIはウケも激エロ！駅弁ピストンにメス心・射抜かれちゃった♂ (2

個0邊個

Natsuki

有冇no

你都係🥲

[Gv分享討論區

G持

關我咩樹

香港首個線上GV討論區上線啦（1）

除左natsuki幾套之外其他都唔見有
上年十一月個陣快到有時即日就流出

seed?